我用 無限淫賤玩兒無限特淫玩兒

我用 無限淫賤玩兒 無限特淫玩兒 唔用柒頭用手指

碌鳩生骨刺 小意思

呢句好好笑

驚天巨柱 你將碌鳩含住
還學陳舊文藝戲口吻細聲說 ：「射我入邊」
想講願意 還是不好意思
回贈同類橋段女主角那一句 ：「讓你做主」

我用無限淫賤玩意 無限特淫玩意 唔用柒頭用手指
感覺 多麼似 加冕光圈變天使
你用無限濃情蜜意 來造迷人玩意 才明白原來在意
碌鳩生骨刺 小意思 是女人的大志

給生命線 最終找到靠依
然後留下長住你心裡最深處 是我地址
小小玩意 紋著彼此名字
留待明日傳頌你跟我這一節 完美情史

你用無限濃情蜜意 來造迷人玩意 環在沒名份手指
感覺 多麼似 加冕光圈變天使
你用無限濃情蜜意 來造迷人玩意 才明白原來在意
一世穿一次 小玩意 是女人的大志

你用無限濃情蜜意 來造迷人玩意 環在沒名份手指
感覺 多麼似 加冕光圈變天使
你用無限濃情蜜意 來造迷人玩意 才明白原來在意
一世穿一次 小玩意 是我畢生大志